全盛期既卡卡可以排係可歷史第幾位?

歷史嚟講三十都未必得

其實睇佢個款真係睇唔出佢係田徑系球員

如果講07年ge佢 可以排 top30

如果佢個樣靚仔d都有頭五十嘅，而家頭一百啦。始終太柒似忽得仔

頭五十好波嘅有邊個靚仔過佢

你班00後覺得名宿老態龍鍾柒啫
我細個嗰陣迪史提芬奴 卜比查爾頓靚仔過晒依家堆球星啦

忽得 好耐冇聽過呢個字

托迪

頭五十
唔係頭五千

盲反有個譜

頭30-50
淨係排巴西都未必入倒十大

我都勁過佢

巴西啲人樣分別真係好極端

岩岩睇左條片
發現卡卡推波都唔太痴腳
推波痴腳真係得大哨最勁

童子功kaka係唔錯既

依家踢既話勉強都有Lucas Moura水平

吹大

有冇咁前

佢隻推法都唔係要痴腳
佢要變速爆人
你望佢通坑渠啲片都可以好痴腳 就返踢法姐

上邊講卡卡唔勁嘅係咪當時未開始睇波？

全盛時期一人carry ac拎歐聯
對獌嗰場玩轉當時最top中堅組合

淨係講佢係唯一一嗰可以係十年前後
挑戰打斷到c朗同美斯壟斷拎金球獎
都可以畀連登仔反到唔勁

上次又有個post話ft9全盛唔勁
真係

頭十
1.李惠堂
2.比利
3.大哨
4.老馬
5.細哨

得返5個一定就未到卡卡
頭20應該得

話卡卡勁既似60年代未開始睇波多啲
迪士提芬奴一個人幫皇馬連續拎5次歐冠
你搵件世三嚟比